呢個係無國界醫生既緊急呼籲....

屌你啦無腳怪醫生！叫你救人就潛水！